日本最可愛女國中生是她！ 13歲「抖音女孩」網讚：天使臉蛋

日本舉辦「JC Misscon 2018」選美活動，要選出全日本最可愛的國中生，26日在東京舉行決賽，最後由13歲出身北海道的富本愛琉奪下冠軍。同時她也是抖音小有名氣的網紅，相較於前一屆飽受酸評，最新一屆冠軍被狂讚「可以接棒當偶像了！」

富本愛琉現在是國中二年級，且已經是小學生時尚誌《Nicopuchi》的讀者模特兒，更跨海開設抖音帳號，吸引不少粉絲關注。她擁有臥蠶大眼、纖細身材，當聽到自己的名字被念出來時嚇了一跳，戴上后冠、披風，展現絕佳自信。

據日媒《Modelpress》報導，選美比賽「「JCMisscon」已經舉辦第二屆，冠軍將被大型藝能公司簽下經紀約，第一屆由來自福岡的有川沙姫獲得，不過獲獎前三名皆被網友酸評「這在班上當第一美也有點困難」，相隔一年評價提升，同時第二屆冠軍是從3000人報名中脫穎而出。

玩抖音的都係臭雞黎

好撚普通

就係Sell鄰家女孩Feel

咁撚柒都話靚
唔怪得水原希子係日本咁有市場啦

日本抖音比賽

因為日本豬扒多？

FBI

婊

邊忽天使。。。

個個都話Sell鄰家女孩
出到嚟係一堆路人樣

屌你老尾班上第一美都有點困難

比起上屆又真係好啲既

我屋企隻狗可愛過佢 叫我隻狗開返個抖音ac先

同港姐一樣 出得黎選既都係麻麻 冠軍嗰個一定唔會係最靚

可唔可愛都唔關你班酸臭毒撚事啦

樣1-10分
7.5分左右
天咩撚野使

醜到一個點

個樣似20歲

d背後交易唔係條條女都頂到
最近10年d港姐都無代表性
淨係講上年港姐我都唔撚記得左係邊個

普通就普通啦鄰乜柒野家女孩

靚女

樓豬del左中國吊下魚先